# ОНЛАЙН БАНК 

Бекенд для сервиса, который призван упростить работу с бонусной системой как для клиентов, которые вместо заполнения данных вручную, делают это на телефоне, так и для операторов, которые эти данные потом переносят в EXEL, при этом подсчитывая бонусы клиента вручную. Этот сервис делает все за них, а также вместое exel используется postgresql